連老婆既膠人都冇,真係好冇說服力

啲死毒撚成日話乜乜乜係佢老婆
但係連佢老婆既膠人都冇,真係0說服力
呢位女士真係講得好啱

唔好話食屎,連買隻膠人既能力都冇
班死毒撚連啲死毒閪都比唔上

起碼人地啲死毒閪肯洗錢買野,
啲咩牙蟲先生,水上的尤里銷量極高

你地班死毒撚應該好好檢討下自己

呢位死毒撚窮呀,起碼都肯乞人送隻膠人比佢
啲死毒撚連乞都唔肯乞,真係好垃圾

關你撚事咩屌你

終於有隻死毒撚肯走入黎駁
其他死毒撚連駁既勇氣都冇
真係要好好檢討下

啲人成日話咩咩神作
但套野咁高汁連套低汁野既銷量都鬥唔過 見到都覺得肉酸

呀清知你想屌柒班神作廚,
但唔好係我個post到開戰好喎

又針對我

你都叫肯出黎面對,我欣賞你
其他死毒撚應該好好檢討下自己

真係冇 之前都講過自己其實可能只係中意動畫呢個媒體黎睇故事

咁你有冇講過XXX係你老婆

有既話好好檢討下

屌你老母

啲人話xxx係神作 即係佢好鐘意套嘢啦
既然咁鐘意 一隻膠人都冇又真係幾冇說服力喎
冇出膠人都買下其他週邊啦

想搵隻自己老婆既膠人都冇牙

好似講得幾啱
我批准你繼續發言

直接請個秘書啦

咁又都冇

咁冇你既事了

連反開直葉嘅某會然都有一隻黎呃下人 其他毒撚都應該有返隻啦

駁5到

我就有呢

一定要買膠人架
老婆呢啲在心中，何必要物質化佢

下下淨係識屌人老母

做戲都要
以為唔反反直會然了

神父心入面有香菜 可惜人地變咗小野嘅形狀了

賣老母

講左咁耐都無人妻圖

叫 那有錢賣老母會員
屌緊大家伯母個時影兩張

窮撚先會講呢啲說話令自己心理滿足啲

鍾意一個動漫人物唔代表要將佢物質化
愛係心入面唔係用錢銀表達

連物質上咁簡單既事都達成唔到
仲講心靈上,真係笑撚死人呀

你根本不懂甚麼叫做愛

拎你既生殖器官插入去女方既生殖器官咪叫做愛
連物質上既愛都做唔到

幾時先出nobu膠

er 冇膠搵個㩒章頂住先

有膠公仔吊飾可以頂住先

自己整

有個會然係日本買咗比me 17號拎

未來地盤仔粗手粗腳 費事整衰自己老婆

我有隻沖田既買完唔知掛係邊好

呢啲起碼有嘗試過投放自己既愛
好過空口講有愛就得la

翻工用袋/鎖匙扣

唔用袋
怕整花

嚟緊應該會掛係switch機袋到

駁唔到

點解冇死毒撚入黎駁我啊啊啊呀呀呀呀呀

因為毒撚會買膠人囉

我地呢啲高汁清泉懶得駁你地啲on9

自稱清泉傻仔

你條友係動物台搞小圈子同人四出搞事學人講清泉

我小圈子入面都高汁

不能同意更多
你睇下上進養綾乃
佢直頭自己落手落腳整

我有粉俠傳泥膠

我有力架fate gay 杯

有壽屋個隻
訂左lin土人

ching ho ball 清哂動物台d垃圾會員就岩

袁生夠係啦

估唔到Emilia竟然好過會然銅谷直葉少少
我決定G持你了

入黎點知冇圖睇

冇圖 你話你屌攬枕都得啦

係想要咩圖

點都影下d膠人啦

貼我老婆做咩尻阿

你連佢叫咩名都唔知牙,收皮啦

呢隻巡音膠人都幾好睇

Ching ho ball

一定要知佢名嘅

宣傳

各位睇下呢位毒撚連老婆個名都唔識
真係好搞笑

在心中阿清

幾時玩下gbf呀